8月 求旅伴 雲南

招巴絲8月頭出發 見好多post啲相都好靚
打算去麗江 大理 香格里拉
多個人多個照應 有咩指教都可以係下面cm

you女？

留tg傾

推

有興趣

有無tg?

雲南我都有興趣呀 樓主打算去幾耐?

5/8出發 而家可能成都落 去左稻城亞丁先

Push

推出黎 搞搞佢 有興趣！

Tg plz

@Tto790